「幣少爺」咩料子

有無人知佢咩料。有無人中招

＼(^ω^)／

吊 買場波 唔撚好

屌咪係。仲要每人比十幾萬佢

弊

Check幣少間公司上手係邊個啦

佢都搵夠, 想比人賺下

傻西都有人信